人民日報-台灣跟香港都是行一國兩制，既然國安法在香港獲得空前成，國安法也快將適用於台灣

人民日報-台灣跟香港都是行一國兩制，既然國安法在香港獲得空前成，國安法也快將適用於台灣